同女朋友去旅行 如果屋企人話唔比仲去唔去

好煩惱
Book哂野
21歲

因咩事唔比你去先

幾多歲 仲唔比

你去危險國家咩?
咁大個人好少屋企人會反對

驚你搞出人命

Grad trip?

當然去 去左先算

同屋企人講你會做足安全措施 睇下佢地比唔比你去